{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003679",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27020",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 그랜드"
    },
    "text": "この宿は計30室の客室を保有しています。 案内支援言語では韓国語を提供しています。 客室の種類にはバトルグラウンド、ロール、オーバーウォッチなどゲームが可能な144Hz映画ルーム、バトルグラウンドカップル用PCダブルルーム、残りの客室の中から徒歩で利用できるルームなどがあり、すべての客室にはTV、パソコン、スピーカーなどが備えられています。 駐車スペースが広く設けられていますが、止める車両は駐車場ではなく近くの公営駐車場を利用しなければなりません。 徒歩専用の客室を予約して駐車場に車を停めようとすると、予約がキャンセルになることがあります。 また、バグ専用とは、客室に高仕様PCがあり、バトルグラウンドゲームが可能だという意味であり、ゲームIDは顧客が個人的に決済および設置しなければなりません。 客室は基本的に2人まで宿泊でき、追加人数は10,000ウォンの料金が発生します。 この料金は訪問後フロントで精算してください。 訪問者のレビューによると、この宿は清潔で便利な施設、親切な社長、良い位置など旅行者に魅力的な特徴を持っています。 また駐車場は広く、大型テレビやパソコンなどの機能も十分で満足です。 宿は大川海水浴場から近いので、娯楽や食べ物が豊富で、価格に比べてコストパフォーマンスも高いのでおすすめです。 さらに駐車スペースが広く、すべての客室にはWi-Fiや高仕様PC、大型ディスプレイが完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数はいくつですか？",
            "answer": "この宿は計30室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "この宿の案内支援言語では韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室の種類は何ですか？",
            "answer": "この宿の客室の種類にはバトルグラウンド、ロール、オーバーウォッチなどゲームが可能な144Hz映画ルーム、バトルグラウンドカップル用PCダブルルーム、徒歩で利用できるルームなどがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "この宿のすべての客室にはTV、パソコン、スピーカーなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "車はどこに停めることができますか？",
            "answer": "駐車スペースが広く設けられていますが、止める車両は駐車場ではなく近くの公営駐車場を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "徒歩専用の客室を予約した場合、駐車場に車を停めることはできますか？",
            "answer": "徒歩専用の客室を予約して駐車場に車を停めようとすると、予約がキャンセルになることがあります。"
        },
        {
            "question": "バグ専用の客室とは何ですか？",
            "answer": "バグ専用とは、客室に高仕様PCがあり、バトルグラウンドゲームが可能だという意味です。ゲームIDは顧客が個人的に決済および設置しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室の最大宿泊人数はいくつですか？",
            "answer": "客室は基本的に2人まで宿泊でき、追加人数は10,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はどこで支払いますか？",
            "answer": "追加人数の料金は訪問後フロントで精算してください。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿は清潔で便利な施設、親切な社長、良い位置など旅行者に魅力的な特徴を持っています。"
        },
        {
            "question": "この宿の駐車場は広いですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、駐車場は広く、大型テレビやパソコンなどの機能も十分で満足です。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような立地ですか？",
            "answer": "宿は大川海水浴場から近いので、娯楽や食べ物が豊富で、価格に比べてコストパフォーマンスも高いのでおすすめです。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室には何が完備されていますか？",
            "answer": "宿は大川海水浴場から近いので、娯楽や食べ物が豊富で、価格に比べてコストパフォーマンスも高いのでおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 629
    }
}